This is a [Next.js](https://nextjs.org/) project bootstrapped with [`create-next-app`](https://github.com/vercel/next.js/tree/canary/packages/create-next-app).

## Alur Program

1. User membuka web dan diarahkan menuju ke home
2. Ketika user belum login maka akan redirect ke halaman login
3. User login menggunakan Google auth
4. Ketika sudah login, maka user akan diarahkan kembali ke home (data user masuk kedalam global store redux dan db firebase)
5. User dapat melihat list dari pegawai serta divisi dari karyawan tersebut
6. User dapat mencari pegawai dengan menggunakan fitur search pada web
7. Jika sesuai dengan nama di list maka akan muncul nama pegawal yang dicari oleh user
8. User dapat melihat akun Google user dengan gambar dan nama user (data user dipanggil dari global store redux)
9. User dapat logout akun tersebut
10. Maka akan diarahkan kembali ke menu login
